［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》-［35］準備好ALLIN 破神重生未?

比想長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME
但係追求極致既話會有一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS / 打BLOODY PALACE黎評，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯，有錯請指點

大家吹奏的12分組合:

- V 配 科燈ARK(乙太武 科學之旗)
原因: V普攻流可以落異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，容易打出頂傷。科燈ARK係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到，而V暫時DMC活動有得抽，過左都係絕版。另外而家PVP META絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V可以做到2秒周回3-10實力3，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。最新出Bloody palace關頭50名大部份都係用呢種方法用聖靈藥幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機PVP算係T1角，唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑大部份BOSS，可單挑BLOODY PALACE。DANTE本身隻野上限高，相對硬，開完大之後上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖更威。DANTE完左DMC任務就會絕版。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 + 破神大戰UR ARK + 科燈ARK(乙太武 科學之旗)
- 最好有埋: 要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打。科燈可以大量加強加護既攻擊力，但係唔係必須 平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到。缺點係PVP唔算係META，而且最基本加護同破神都唔係絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑BLOODY PALACE，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)。但唔係絕版，始終想抽可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量11000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

- 巫女
要提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血，但係打鬥快既關卡例如BLODDY PALACE係冇幫助，另外PVP TOP 10都係人手放一隻巫女。建議今次活動送既乙女ARK要學+1000血上限果招技。

其他有被吹奏過的強勁角色

- YODA 有招無屬性核彈魔法，打死神勁，打塔勁，打bloody palace都勁。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖 主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆 同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇左加全隊上限物傷能力。PVP算勁。

lm

單抽破神留名

毒沼hard打到邊先出？

塞維列巴

滿星v有專86sc
滿星要塞大貓 有專 63sc
滿星nero 有專 60sc咁上下
有皇龍 有劍聖98星30sc
Yoda 90星 26sc
歌姬未練

lm

你老味點解小浩無啦啦可以拎d 3UR+科燈帳號出黎，成日收收埋埋

早一兩個月就應該攞出我買啦

我覺得佢係UPLOAD錯

諗緊抽破神定等兩週年零課清泉

無保底抽唔落手 你去玩下模擬器就明

認真咩 唔見有

90星

買完抽破神 4ur爆機了

抽幾十野博下都得既

ur 無料之前有冇試過出保底？

模擬器一抽入魂

V唔用專，用機刃or科登 + 麻鎚，配月下斬明ARK，麻痺增傷飾品
技能配闇黑研究，麻痺，魔轉相，二刀流，魔轉相，特攻boost，Reinforce，demon thrones
有sc最好用埋沈默研究，復活，回血or聖靈藥
出魔法睇準盡量book同異常降

第2隻yoda，配全小中大HP，MP，谷盡魔傷，戰鬥時狂出核彈魔法就夠

搵nero /大貓/ 劍聖 三隻是但一隻學補血同復活做次sup，主力手控V普攻+補血

然後最後搵隻勁既雷姆打手朋友

聽日加油

咁有自信 加油

聽日十抽算數

想問下出小怪成日死哂係咩事

小怪近攻 攻擊力會秒晒你d角，
你要手動控V，企埋一個角度先唔會死

然後Yoda都係要一開始行埋一個角落頭，狂放魔法，唔好比AI有機會玩打狗棒棒

其餘兩隻冇計，靠V幫佢地復活
普攻流一定夠魔用

隻蜥蝪又硬又痛又斷技 練度不足死哂唔出奇

召喚方巴
你隻nero點升得咁快？ 啲虹晶點換返來？

講緊死神
咩蜥蜴

原來係咁 我諗我知隻v點玩了

Sor9

下一隻應該升nero 劍聖定旦打好？
仲未開始推圖打井

你遲起步咪少D 之前每少一日就少6粒大虹 (理論上) 最少肯偷2紅箱都有3粒大虹

問多句 係蒌熄左自動攻擊會好啲

係咪要升爆先

記得忍手大家一齊等2周年
雖然之後既皇龍同要塞可能我都忍唔到但無錢錢

我覺得唔係
你除左yoda唔洗用攻擊其餘都要用普攻
重點其實係9分鐘夠唔夠力所以普攻應該都重要

利申我係用V+破神加護+Yoda屈死死神

大虹我夠呀 係唔夠柱體虹晶呀

熄auto 唔係你手動控果隻先會企定定咩 即係好似PVP你入場自動熄AUTO一樣 你控果隻唔識郁但其他3隻AI會自動控架嘛

活動換 你係大活中間重生剩係可以靠活動速成 因為呢D平時係刷H3-10 刷返2晚就好快夠兼有突

希望2週年會出番9600羊

0.15既真係好感人既機率

試完2000次1張之後真係印象深刻

好似會影響AI
係講緊自動攻擊果個option
熄左之後好似AI角唔會普攻
好似係

Yes 自動攻擊果個tick

過唔到devil may cry 魔之宮殿，有冇巴打可以add fd 幫下手過？
ID ： 116 494 626

我dmc入坑 全靠能力大
而家機女雷姆nero滿星盤
V差1下 最後果個必殺技無咩用唔想點
淨左16粒大虹等巫女/新角

舊帳加DMC大活+情人節活動+佢開足咁多日打大虹又肯偷個成長速度係真係幾快

我果個仲要係小浩new帳黎

小浩叫咩名？
邊度搵

活動偷
活動刷分
其實換換埋埋都夠紅晶
你最缺既野會係彩中晶

個個都買帳
太遲睇到 E+只好慢慢玩

小浩叫咩名?

邊個係佢

80走埋
有無人肯要

頭2隻你刷得切2個活動既星盤唔難搞 第3隻開始就慢慢儲資源了

請運用練金所

想問下狗骨打咩出得多
打中級上級打極都唔出

有無巴打有破神加護借黎用

友情點+活動分換?

活動分換完了

同埋想問下DMC 打到50萬分係咪可以打番情人節任
法國唔夠紅魂升裝,

DMC唔係為50萬分 係為左換哂果6粒英晶 (3隻角各2粒) 你無抽齊就唔駛死追既

咁就仆街
我仲有一粒NERO未換

有埋ff就好

想借巴打們大貓solo過埋DMC最難個關

偷野方式刷好快 唔駛100支水就夠1000幣

我都想有
咁你就有得玩

偷野係咪張獵人ark

Don’t give me hope

魔物獵人果張 打雀果張SR

E張我又有個迷思
到底係前WAVE多卒時用, 定係得單丁BOSS用?

唔知幾時用會著數d

幻覺黎架 入驚抽就成千抽先1張

王關 偷 加減偷下 偷到既話直接翻倍咁滯 唔偷一場得幾個幣到10個幣咁上下 偷左成日都18-22個幣

放心 實有人好少抽 然後引人抽

成功比佢勸退

破神UR 好貴，成$190，佢有冇得講價

希望聽日出番9600羊

2週年有啲機會 聽日冇咩可能

你見唔見上面班巴打幾萬蚊幾萬蚊咁抽破神???

隻game課金真係好鬼貴
4000yen得10抽有償抽

宜家只係求 劍機連專 ff

人地幫你登入咗咁多日先收你190$

我個高練個陣賣你又唔要
無計了

用dmm冇郁過佢都會自己縮細既點解

你試下聽日課$190抽曬佢，你就會覺得佢好抵

本來有啲想買，但諗起重生頭兩個星期好地獄就算

分分中190抽都未必抽到

190? 我模擬器2000抽呀啊啊啊 真係直接打消左個念頭

所以之前話小浩無啦啦出個有個3UR + 科燈
比人秒左，如果買到好想重生

LC1687 點睇

無咩重要絕版ARK 無UR 新帳 呢個選擇唔多好 你可以望下#2 有巴打總結左要選咩

個時1月頭入坑，好彩之前聽呢度d巴打講，買咗9600羊個pack中咗破神，事後先知中ur係0.1x%，而家可以安心SH

個時人人成千蚊起手

果陣有位巴打改個名叫成千蚊首抽

新手想問下DMC個兩張LR ARK配邊個角色用會比較好
另外史萊姆合作個隻利姆路係咪唔勁 飛住追前面POST 見無巴打提過呢隻

史來姆d 角同ARK 都好普通
硬要講暫時係張暴風龍ARK有少少用處
當然未來唔知會唔會開發到新玩法令到佢地復興返

我知邊個買左

張光暗換埋破神就完美

聽日重課追埋破神就收工啦

科燈 要塞 終焉之獸 ok?

唔該巴打 本身自己對史萊姆有愛所以之前都升滿咗
而家NERO星盤我都升得差唔多 但過關開自動個陣成日打打下停咗陣先再打 係咪因為無學啲主動技? 如果要學有無邊D比較推介

結果重課5萬HKD先追到

破神加護 又搶走大貓個位

因為AI太垃圾 基本上全部角用AI打都會無啦啦打打下停左
我對史來姆都有愛 但係真係練唔落手

NERO冇咩技真係需要學，呢隻GAME冇主動技學
得魔法叫做主動，但NERO唔用魔法

btw係咪3月出協力

唔該巴打
終於知道唔係技嘅問題

其實一隊4隻有無話幾隻前排幾隻後排比較好？

LC336唔錯
聽日再抽埋破神

冇 都係企位唔同

加左巴打
跪求大腿過DMC
GAME名 Darren

準備左幾多萬HKD追?

玩到咁癡線，已經唔係用1單1單黎計

有冇D平靚正ACC 買, 想入坑
懶得刷首抽

有 留tg

0.151%機率真係好難用1 pack pack計

真係咁想要破神，直接買破神AC，再將原本諗住課黎抽破神既錢等新池轟落去，肯定抽得仲多野仲爽

個POOL得1張UR
唔值得ALLIN 抽又冇新野加入去

無UR

嘩 聽日有破神抽 呢度有幾多人要破產

破產大戰抽爆

或者好多人放號/重生

我都加咗巴打
Game名GARSA

呢個池得破產+yoda 最多俾你搏下加護技師同樹刀 真係唔多抵玩

有STEP會抽下

友已加

有STEP真係最多課少少玩下STEP算 本身都有YODA 無野追 唔中大獎就全部無用

Yoda件衫點睇
聖魔の霊衣のステータス

分類 ローブ レア度 ★5 属性 無し
能力値 MP+10/DEF+41/INT+49/MND+151
効果 【ラグロボス専用】属性がある攻撃魔法の被ダメージを10%軽減し、戦闘開始時INTの20%をMNDに加算

有二刀流根本唔會著衫

Game 名 HK 加油！

想問點解我隻歌姫ティンキリ只可以突破到LV80 點先可以再升上100?

係 睇黎暫時full左
但未有巴打清個位出黎
sor 要等下

破神我黎啦！！
魔法小卡已準備好

YODA未必會用二刀流
如果用就專武+天哭杖
冇都唔用專衫啦，用神畏裝好過

唔緊要我夜少少打無問題

希望到時唔會有人問幾抽中先歐

我用黎周回，可能d裝 / 技唔多岩使

因為專衫係架仔網推薦

終於都畢業喇DKLM 肝L到硬晒化
唔識計打左幾多場
應該手動3000場起跳+偷野
不知不覺5百幾萬分
食水食左800幾支再加3-4000石
真係CLS

點解要打到咁辛苦 魂真係唔駛急

無計強逼症 加上魂要留比大貓yoda泳女
今次唔打晒好似好蝕底咁
可一不可再

喺巴哈搵台仔幫手
有個高手隻大貓好撚勁
佢同我講auto就得 要塞都唔使開
結果真係auto carry完場
扣血未試過低過6000血量
未過dmc 100既巴打自己試吓add佢

我知, 但認真睇過件衫真係冇用, 加MND魔防有咩用

YODA唔會用黎補血啦，佢自己一來有魔法要出又要用MP，寧願用物攻角補血都唔用YODA，咁加MND唯一用途就係魔防

神畏裝件衫就唔同，加成100INT，仲有常駐回HP MP，好有用呀
通常YODA會配圖書館SR，但係每出一次魔法都會扣血，自動補HP岩岩好
補MP就唔洗講，YODA用黎打死神, 打塔 都係缺MP

咁岩嘅 我都係借佢隻大貓

友已加，game名。HK 加油！

早講
我仲特登上巴哈開post求救

佢隻大貓真係好勁
Auto完場

我以為忍巴你已經過左
加上我肝緊無追post

我去完廁所出黎就完左場

我本身過咗 但琴日又重生咗ac
而家肝活動中 打咗130萬分
Btw 餅餅你棄未咗

佢隻大貓應該係打BLOODY PALACE特化型
佢本身STR唔高即係冇裝d常用+攻, 純粹為左幫人打關裝晒特攻系

真係咁想要xx 直接買xx ac 再將原本諗住課黎抽xx既錢等新池轟落去 肯定抽得仲多野仲爽

餅餅棄左啦
我岩岩肝完3子6覺80SC喇
5百幾萬分
做乜重生？有靚ac咩？
你換晒英晶未？

依段野請置頂

我連王關發生過咩事都唔知

我覺得冇左小浩肯定冇35個PO，10個都唔知有冇

可唔可以POST下佢隻大貓學咩技
抱大腿之餘學下野嘛

又射左6000有償落海 0SSR 0LR
為左換把死人但丁專

好似係撐魔防

應該直情沉落海底

中出巴我終於跟到你

可唔可以跟隊 有一埸差一滴俾佢絕殺左

一日打130萬分 真係好肝

一睇以為佢終於中出到你

今日返住工咁打 而家95萬
刷緊魂同英晶

你地會唔會特登揀皇龍要塞打3s定咩人都用

HOTGAY

+40晒D裝就唔洗3S

Hehe

要食石回體真係不了

啲石唔用都射落海架啦

補充返 攻略網建議普法袍係因為想裝
導星ARK lv10招 法袍boost
可以魔法傷害+10%
因為+魔法傷既技唔多，呢招個人認為裝既價值好大

兩個玩法
一係專武天哭 二刀流
一係專武神畏 法袍boost

我個人覺得法袍勁d，因為天哭杖要爆擊到先+30%，我諗yoda冇人會谷高爆率，頂盡20-30%爆率，二刀天哭杖好難發動，相對唔係咁大用途

反而神畏裝法袍就又穩定加乘，有少少mp幫補，又有回復效果，有些少防禦增加生存力，仲未計法袍boost比二刀流賺左5SC

岩岩換晒英晶
差400魂就 六覺v

我重生係 換咗dmc齊專+技師專+科燈 劍聖ff

提提大家記得望下仲有無DMC券未用

自己課定成品號？

岩岩用左 全R

成品黎啦 刷手巴既靚號黎 抵到爛

今日重生左 各位巴打借10lv大嘴鳥黎刷下虹晶拜托

科登唔強求啦 可能遲d復刻
依家都好夠玩 揸住10幾萬石得閒抽下

我睇過
裝:專,秘統,西瓜頭,飾專
技:精神極,爆擊23,急狙,爆擊回血,暗闇無效,常駐加攻,常駐回血,常駐物傷盾,常駐爆擊,堂,銳氣,榮光,

呢D帳係可遇不可求 預岩齊哂你想要既野就夠 乜都想要既真係而家入定台服同寶船對賭鬥長命吧啦

正 抄低筆記先 可以考慮整隻SUP版大貓跟佢玩

D技我齊晒
但差隻大貓點部署

常駐回血回幾多的

追唔切 黎緊一定又有新ur 新lr
SC 就得咁多長玩緊係鬥長命

是但搵隻塞落去

仲有機 加攻減敵人防果兩招

平放

鬥緊屌佢1禮拜出1隻角，擠牙膏出埋啲閪角

Oop@hk
加左 🙏🏿🙏🏿

點樣可以刷經驗刷快啲上到60就慢到傻

One HK加左

買3倍經 用V刷2秒周回3-10

巴打你full 左

想問nero用咩武器好

隻大貓轉咗暗闇無效好似好啲

基本上咩都試曬

CLS

重生即係重玩？
藍融/紅魂 要咁多時間儲黎升聖物 係咁重生唔會好哂時間咩？
（玩左台服一星期諗緊轉唔專日服）

受小弟一拜

有無知簡邊個？好似係普通4-12關

係 所以呢堆AC好耐冇開 連DMC卷都冇抽
有人岩就平平地拎去玩啦 唔想曬左姐

清左啲，唔該巴打

想問台仔請聲thx
玩左兩日既ac過到血宮

山下一夫加左，thx

買巴打既號 但低進度重課

巴打今次重生咗咩號

其實啲常駐係乜意思
好似沙漠音樂隊 招lvl10 常に魔法「メティス」の効果が掛かった状態になる Google translate完都唔明

常駐姐係個BUFF冇限時
低SC果D BUFF得40秒 過左會消失

佢隻大貓真係世一 開auto去沖過涼
出嚟就打完

有冇巴打知DMC 換啲武最多強化幾多?
50?

オートメティス即係常駐メティス效果

係咪件件都要上40? 依家全20
得返600粒 怕唔夠

唔使用啦 慢慢掛

毒沼HARD係咪要重新做一次所有前置任?

應該唔洗？

唔洗 好似打完第4章N就得

唔記得定H都要打完

我原本就係唔知メティス係乜效果 感謝

要打曬第4章N同H先有毒沼H

ADDED

加左 GAME名:香港人@HK 打完會del

書一定上左40先
其他唔知

好多重生巴打

聽日應該仲多

十番二五六
八番一二八

兩個ID都ADD你 Thanks

想追埋張LR 買咩pack好

無上到
+0

我重刷晒 差1200 換埋2粒NERO

真好心機
我就無咁好心機

強烈建議你課定DMC PACK 等聽日抽破神

已有破神

入場開皇龍 唔算好有心機

咁慳翻唔洗追...

但要追LR 差間店 買邊pack好

samedmc pack

最貴?定中間 抽完一次先再買

求大量好友
加左留名
暫時掛緊2SC NERO
好快會轉掛泳裝

請問Nero裝咩技可以一黎就有第3技用？

有冇人知買itunes卡係咪抵啲?

有3技唔代表佢會秒放

係，680蚊10000羊

睇劇情？

我睇695 邊到680

搵到依間

加左 id Rodgezy

AC5 SOLD

Added 美隊

必中卷中左歌姬

都好呀

終於唔係中垃圾

求add
暫時長掛Nero+獵人
100419036

屌 係咪update咗? 我張卡碌唔到
睇人用itune卡會ban account 要開埋VPN?
依家要點買?

係呀，幹左兩日主線攞石
300抽抽唔到魔王差d灰到差d棄game
今朝抽到先開始幹DMC

要用日本iTunes先課到

日本itune黎 綁埋卡 張卡之前碌到 依家唔得

岩岩發覺原來隻GAME 1個月前仲係開到[6]

呢個巴打ac同我差唔多
但我仲有10萬石

日服營運世一

想問用EXP x3, 隻英升到100lv 就會冇左?

有冇巴打知依家點課 張卡俾APPLE reject埋
買itunes卡 啲人又話會鎖AC
用依個方法點睇?

泳裝咩玩法我都想升

重生打手全面進場
小浩撐起成個post

直接用DMM 課啦

有冇教學

平時都係淘佬/520買
好貴

點解會鎖

我都想買卡 但好似update咗條款
入嗰時IP 唔係日本就好似會鎖AC

你有冇用開DMM玩
冇既去巴哈搜尋DMM就有教學教你點裝
Ac直接用google fb果d就申請登入到
之後直接係dmm度買石
佢就會轉你去入點既網站
用香港信用卡/paypal都課到 好簡單

冇 用雷電玩

我玩科燈泳裝
星盤50/108中

課正石都鎖
有冇得睇邊度更新左

冇 我都係睇巴哈 有幾個巴打已中招

新手買2倍資源收成真係好需要.
第2個月都可以考慮下

由於蘋果公司有自己的風控政策，
而異地使用或購買非日本區的產品都會被檢測
唔知係咪因為多咗"異地使用"
所以有問題

又科燈

睇黎好似係課太多就會俾人捉

想問空中要塞個+傷同+上限係唔係都係得頭20秒有效？

戦闘開始から20秒間、被ダメージ-50%
常にダメージ+10%、雷属性ダメージ+10%
雷属性攻撃のダメージ上限+3,000

用VPN 上DMM 課就應該得?

係
其實依兩年開始都係咁，越黎越捉得勁，
無啦啦會ban id
無論你買淘寶卡/香港網店code
總之用日本id課就有機會ban，特別係你入大額既code，然後課..中既機會特別大
所以每次最好唔好入超過10000羊，入完盡快課左佢

我都驚

依家要點入?
啱啱聽巴打講down咗DMM 但都係普通開GAME 咁

DMM唔使VPN

咁用埋淨低果10000羊先

DMM買點 係依個?

可以試下搵apple解既，但太煩，未必解到，解完有機會好快又ban過
用dmm/an機課啦

另外你得閒最好記低你game ac同引繼，如果隻game要經app store更新，係會更新唔到、你攪惦個引繼就最好開個新id， del驚，用新id重裝隻驚

頂,我雷電卡黑畫面,你用apk dl?

最簡單直接用PAYPAL俾錢就得

禁返回

DOWN VPN 再DOWN GAME 就唔會黑 但有時會LAG

下.前幾日先課完DMC

手上有既咪課埋佢
不過apple好撚古惑嫁，你今次用得埋d錢見無事，再入錢落去啦，入果時無問題，到你入驚課果下先ban你...見唔少

唔關事，條款好似舊年年頭定前年已經up左，係特別舊年開始ban得密手左

最後一日6虹
大家記得聽日更新前打埋佢

我知 但係如果你課既咁樣好似安全

有冇巴打教 DMM點用信用卡
paypal得USD

小心，用模擬器活動排名會唔計你，你唔care就應該無問題

我屌

真? 我刷咗成萬百分

巴打我加左你，id (hkg)tkq

唔怪得之前想課120羊都課唔撚到

睇巴哈有人講過下，
打blood palace無入排名，
然後有人話之前好似有捉模擬器，
所以無排名

小驚

科燈個d😂

無，無乜研究咩平方法，好多時我急起上黎都係直接用an機信用卡課...

錢是小 AC是大 又要開個AC 煩過閪

放棄但丁？

唔介意養住d小號先姐

無知一問 v有科燈仲洗唔洗專武

都係主玩但丁 今次個ac好撚正

我都唔識開日本id，都係n年前搵巴打幫我開

有咩咁正

有科燈有ur 對比我主帳正

今日佢地傾過係普攻同技能流分別

其實我練黎都係周回

你隻但丁都好似練爆哂

劍機但丁都練爆 加護都差唔多 但係得張皇龍ur

Boss關兩個箱真係勁難

你買左3ur?

求dmc 大腿
196745491

還好啦

屌買錯咗 係咪同DMC一樣?
買咗個LSIZE 7840+4160

最後都係打唔贏

加左個台仔大貓auto都贏

屌卷抽中左技師

有冇id?次次比龍吸哂魔 無魔回血

再打

貪心鬼

零秒

1500中左開眼lily

有皇龍旦丁都唔夠

成班外掛？

10000羊扔咗落海 連SSR都冇
有冇巴打可以借借我打魔王?

新ac諗緊肝唔肝埋4000幣好但個兩隻唔會上場 肝埋好似好on9

唔洗就咪肝啦
比自己休息下

週回唔使專

肝主線 聽日抽爆破神

好似56sc就夠？ 咁晶都唔洗刷

我今朝無償石得返12000
宜家2萬4了

無破神加護好友

希望幾十抽就中 留d抽劍聖巫女

重點係雙刀 星眼 同機刃

同埋開波放到1 技：
1 .電話亭
2. 技1 加 v 書

有冇得check 啲石抽咗咩? 同埋有幾多有償石?

打得快就是爽

咁唔算難 但係重生ac要d時間

留左好多鑽咩?
幾十抽

有隻v周回無放過其他打手了

1野都係十抽姐

心水係但丁劍聖巫女

清左好友 加左留id

我都想要巫女

幾十都2-3萬鑽

132379882 thz u

求好友過魔王宮

仆你個街 明明有1100償石
唔俾我抽?

或者加隻破神科燈加護 巫女用好友

留名睇聽日巴打瘋狂課金
過幾日小浩應該好多雙ur出現

咁重生法渣都死啦玩極都未玩得好

你練完一隻啦 賣左姐

加咗，id加護水炮車

練完呢個號 又打左7日能力大
又推圖又刷浩動
完全無動力重生

好DUP時間架屌

第4紅池係咪要解任開

有冇巴打有同我一樣問題?
DMM 雷電 iphone 開都唔同石
差成千

好似要過迷咩森林開

正呀 終於有破神加護好友

有償石唔共通

唔同裝置有償石不共通呀巴打

一陣WIKI望下先

即係點? 我DMM 得DMM 有? 其他唔會有?

你最後係玩緊邊隻ac

雷姆LR,科燈,聖劍FF,NERO起手
然後抽中泳裝,加護,技師,兩張DMC LR 旦丁 V

YES

抽左幾多石

前幾頁咪有

一玩小浩帳拎指令15000鑽
然後加護,技師用卷中
DMC 兩張LR都係卷中
V用左6000鑽

....當我無問過

解決咗石問題 THANKS
追緊LR 再買多2PACK算
之前抽中泳裝 洗唔洗追埋張星屑のLIVE?

未練好呢，仲要一兩日先開到星眼

所以FEEL到聽日

Lm

但我只會抽無償唔中就算
唔會強追
無意思

SH等巫女/新角

thx巴打，已打完

巫女過左一樣唔強求
只SH有償石等保底
SH左3單

呢到會唔會一堆100sc yoda

分分鐘會
我又諗起日本仔100萬傷害YODA

兩pack

唔該哂,過左了
id安平

成個DMC 買咗最小50000 YEN
之前用credit crad 依家用DMM

終於肝到v六覺咗
旦丁 nero都四覺
覺得自己好勁
琴日下午先重生
今日刷好晒

咁多石都未抽到

我只係想要間店 我頭20抽中晒3隻+1LR
以為自己好撚歐 點知買吓一單 買吓又一點

你小浩ac起手？

試下直播抽

有無link 係邊買

是
一開始2UR +開眼LILLY +皇子+ 樹劍
之後 抽大CAT 閉眼LILLY 泳裝 +DMC
本身想買2UR +EMT 但唔夠人快

淘寶

600枝

虹晶最尾個關隻小怪成日唔跌箱，明明偷就偷到，就係打個下唔跌，重開幾次都係咁，好黑仔

跌箱要離場再入先會refresh架(會扣體力)

招下frd子

184866313

80SC未

AC2/AC5 SOLD

AC1/AC2/AC5 SOLD
睇岩就快手啦 大平賣

多謝巴打
終於收到個劍機ff ac
想知如果劍機冇活動弓可以用咩代替
有專武劍

唔係外掛
破神加護既威力

點整100萬傷yoda
求片

AddEd thz u新手

added 立於獅子山的狂劍

我想問我隻V周回3-10H唔知1秒就得，聽講通常係2秒
各位巴打係1秒定2秒?

天弓

穩定2秒 有時1秒

潛在覺醒呢粒石係咪要抽重複同一隻角色先出？

準備50抽爆死

新手琴日開始玩
只係抽到旦丁同V
重要抽到3隻V
起手係飛船 海盜船 王子
應該keep住玩日服
定係轉台服等dmc出再戰？

係

首抽網/同上面巴打買首抽啦

請問打綠色能力石超級果關 一入場係咁比怪電擊挑空有無得防？打個關2分鐘用左我6-7分鐘時間

無可避免要課金
不過活動有時都會送
合作角色就冇架啦 得一次

唔打能力大？

差1個通關獎勵 想解決埋個問題

練度問題 巴打應該岩岩開始冇耐？
升好啲野直接車過去 or 用好友練好既V 開場秒全場

差最後一覺，唯有等活動送

好我搵下有無d勁好友先 thx ching

想問下
我而家nero同dante都5覺 + 2/300碎
SC無升過

假如有機落場既話
係6覺優先定SC上返50/60咁上下先好D?

sc有用過覺醒

台伏比狗玩

必須的

Btw, 我呢隻係Nero嚟，之後活動送嘅石都用得？

呢粒野共通架 你乜角有抽到重覆就有一粒 官方閒時都會送下必角券 長玩要搞6覺唔難 你唔係有DMC大活俾你專刷碎都唔會有咁快夠魂用 正常刷一晚H3-10 2秒都唔知有無3-40塊魂

肝完活動
又要推埋主線 完全冇得休息

屌，刷左我7體都未跌

你連主線都搞掂埋就無野做 開始掛機 好養生 主線真係清起上黎2-3日DMC肝度叫收工 剩返高難要練好再打

多數都會叫你買ac 嫁la
為dmc 就買ac la ,活動就過，你冇V 書/便利屋
做唔到2秒周回

唔想買就要忍受一段勁長既成長期
唔係就寧願你今日先刷破神加護

日日周回，都唔知係我玩定手機玩

台服未必出dmc bo

你去得到V 2秒1場其實已經可以半休閒咁隔日掛下都得 主要都係為乙太 副就掛魂

有2秒V ,就開小號再肝過

你呢D擺明係玩緊自己 做既野又係重覆 試完一次DMC大活既肝度真心無咩心機KEEP咁多帳 而家2個帳係等其中一個2週爆死就可以安心主玩死一個算

冇,我念住有兩個小號,想練到可以2秒V 之後睇下e度有冇新手要,就放左佢

v書同便利屋都有啊
我又唔想一下就買ac
未摸熟隻game就即刻買ac
我驚好快會棄game

現加隊野咁樣
係咪直衝主線先?

V要2秒 係咪一定要有科燈 有冇懶人包學咩技

都係主練DMC 2子先架啦
如果你個人打機係會課少少金果種唔係完全打死唔課既人 買首抽帳一定係最抵 但可以摸熟少少隻驚既模式先再決定想要咩玩法 要絕版ARK為主定鍾意活動限角咁

重申N次 科燈係打高難用

54SC 最低可以做到2秒標準但要求好多高LV ARK 基本上新手都係以二刀流同星眼2張10LV為主再加多D 攻1-極/魔力1-極增傷用高SC多技去減少對增傷技既要求咁

雙刀 星眼 特技1加V書/便利屋 必要,
星盤最好點滿108,爆擊12,開場爆擊,(3我都未學),
武必定係機輪刃

THX

其實入門新手唔駛諗2秒V住 你做到入場放1技2下可以清場都已經係未有呢個最速周回果陣最快果班 之前刷H3-10 under 10秒其實都可以收貨 要求唔駛咁高 始於隻驚loading 個時間長 你2秒定10秒都係爭8秒 仲有廿幾秒LOADING快唔到

入場有2格特技1都唔識放 係咪要str大過int?

佢地話係 我無詳細試到呢個地步

係 你睇住STR黎開關攻擊1234/魔力1234啦 記得計埋ARK個數值

最終入場係睇邊個數字？白+綠+ark?

好在最尾都刷咗2粒英晶畀佢

謝解答

過唔到宮殿
仲有個半鐘有無大佬可以借隻野俾我試下solo
163 575 568

幹完英晶同6突
唔想再打dmc
Sc就慢慢升算

溫馨提示仲有半個鐘維護，記得收數

借巴打大貓
我琴晚幫隻分身過都算低要求 NERO滿星盤+SC都係2-30 ARK得3LV便利屋 好過無 但配巫女 星盤5X 學左精靈呼吸法 再搭隻搭單only 既水著 又燧星盤得5X 手動借呢度巴打大貓 11分鐘左右過到

點解會係肝6突先唔係肝左80SC先

真

SC可以用萬魂
6突唔可以用萬魂

問題要借到果隻先得 其他大貓如果自己D角唔係太低練度其實手動都易過

我個陣都問一個台仔叫爆進借大貓
輕鬆屌打

但學技勁過突破
萬魂其實都唔係好多

追魔王抽左好多重覆
而家每隻都最小+10sc
加上除左dante 用唔多sc就慢慢升算
反正之後用v刷h3-10都會刷到

睇左上面2秒V條片
講左好多ark
但係一隻角色入面裝好幾隻ark?

可能個位巴打覺得有5X SC就夠呢

係
2秒既代價就係你要有D ARK要升好
咁你就做到2秒

佢配到好撚勁
勁坦 裝殺手又高攻 裝埋自動回血 打毒龍吸唔到血都係滿血過

各位巴打記得唔好裝安心出行

你要格硬講到咁 無計啦

爆進隻大貓真心勁
我都有問過佢可唔可以借比其他人
但佢好似唔太想

咁事實黎
人地要點樣做
我地邊理到?

記得清DMC券 記得清大晶任 記得清活動體

得翻10分鐘

即時去搵d 貓試下
之前試過幾隻 係飛龍度打過半
無啦啦俾佢扑左2下4千就過左身

如果借到P巴隻貓
都過到架
只係個位爆進隻大貓
佢專登SET到係為FOR打呢一關

同埋條閪龍D招避唔到
佢D閪水晶HI中就痛到仆街

佢唔係日本時間1點維咩 仲有最後1個鐘

我有雷手之後無用機刃了

唔夠時間 睇黎把雙槍都係凍過水
不過就算拎到都唔夠石強化
等nier開服去刷首抽安慰下算

睇唔睇到佢點配技

CAP比你睇

MP補血技
攻1,2,3,極
爆擊1,2
急所狙
然後有招爆擊補血

BTW佢好似有改左

因為佢之前借個陣係無用到星眼

然後裝佢係用專同機龍乙太

謝謝巴打

隻GAME好友到100都覺得唔夠用

新手想問下新年pool抽唔抽得過
同埋佢一開頭送個十抽中左武神羅梅爾可以嗎？

而家覺醒星眼同二刀都差1lv
好痛苦

台版除左聖劍pool 可以skip晒佢

想問下,大咀鳥係唔係10 lv 就必定成功偷?
係既話姐係刷虹晶入到5/5 開大咀鳥招技就知係唔係2虹?

台版定日版?

2刀先

你指既係ARK LV10定佢招主動技LV10

唔係 要最後隻BOSS都跌先有機會2虹

我覺得機龍乙太好撚勁

便利屋都唔差

好勁呀
物理攻擊同必殺追擊?
如果無記錯既話
定特技必殺追擊
反正大貓同加護係超級實用
但新帳未抽到

準備裝乙太武 但無機械擬態張ARK同唔到機龍ARK 食唔盡

便利屋同魔王都好正
魔王都幾夾泳裝

台版啦，日版邊有新年pool
如果未有聖劍蘭迪抽聖劍
如果有聖劍留石唔洗抽

最後一個鐘 課唔課埋但丁專好
但我好少用但丁 課左都似係收藏多

佢支炮能力又高又勁

擬態慢慢抽囉
用住其他ARK先

我就換左比佢了

i mean 係大咀鳥10lv 技如果係必偷,一開左佢再check 係咪偷左2箱,咪可以知果場BOSS係咪兩隻都跌lor?

台版我唔係好熟
淨係知抽出聖劍FF外傳就=羸左

LV10技要抽幾多張
我抽左勁9多張出黎都係升得LV8

想問下nero有咩技能一定要學

佢真係乜狗屎垃圾都學得
一定要學應該係屎眼同回MP

我想試下比機女用異老劍加機龍武

正 最後一個鐘過左血宮

想試就試

異老劍真係好撚勁

D技學左可以唔開
咩都學左先

最後10抽中曬3子了
好感動

恭喜哂~~~

趕上尾班車

恭喜定我一抽破神

唔知我都係得8

未刷到把機龍武

想我燈？

+1
自己大貓+P巴大貓 最後半血留技爆發過左

新年祝大家快快手抽中破神
而我再一次歐一波比大家睇

呀車仲以為咁堅LV10左

我抽都未抽到雖然無抽

差d 衝動買野餵佢上10lv

唔急啦，反正sr遲早都上到10lv

咁又唔洗下化
我偷到虹晶多得濟
宜家只係想要紅晶

除左維修長期掛足24
無斷過

回mp係女神xxx 普攻回mp?

個2箱得1虹
要最後BOSS死左都出箱 先有機會2虹

YES
女神之吻
仲有招榮光XXX
好似係

台伏sr卷單抽中榮光

SORRY 自膠
係
女神之吻
同
榮譽之XX

閪船

謝謝你 法國v 星盤有 nero冇
我又冇張ark

維護到幾點 準備抽破神

去discord搵個台仔借雷天使+破神
入場連開大直接拍死左條龍
竟然趕得切過宮殿 好滾動

求多啲10lv大咀鳥

岩岩試完破神
一陣就出 仲唔allin

升張ARK冇咩用
要升ARK SKILL

我都求緊

肯定要all in 10連抽
因為得3000石

想問下密碼係乜 唔係1015咩

+1

試下0308

得

課 但丁世一

已課

all in 既巴打真係要有心理準備
睇yt好多都150連,300連都唔中
睇黎會有重生潮

我隻大咁2lv
Skill 10lv
但好似無乜人用 見我2lv就唔用

大咀*

當抽YODA算 反正我冇

想練100sc yoda 6覺

你唔係farm左兩萬幾石咩尋日

法國隻game 冇蘿莉
真係好唔掂

唔好篤穿我

有少少想縮 抽唔到又重生

唔all in 100抽0紅

其實要抽中只需3000石

(每一次都reset)

咪追la我有科燈加護都只係想10抽參與

要縮千祈唔好上黎呢個post
一上黎就會頂唔住跟埋all in

跟埋搵小浩就真

而家個AC好正 唔會再重生
抽唔到又想要咪課囉

呢個池有無咩係必換的

岩呀!錢解決到既問題，就唔係問題

維修就番去龍絆先

自己SET死抽幾多
有就有,無就唔好追
等保底啦

有個特技+6%個個唔錯

破神我來了！

屌你老尾啱啱開auto打到黑龍跟住停左去做野 做完野開返黎打終於過到黑龍 點知load結算果時夠鐘更新

SET做credit card上限

通常SET
無償鑽就算
抽哂就算
強追D野,追到幾時

無保底真係手痕一兩下算啦 玩下模擬器咪幾好

最後埋單
V 5覺80sc 剩200幾魂
旦丁 5覺 80sc 剩90魂
Nero 5覺 80sc 剩96魂

開返台伏手痕抽左2次十連
中聖劍FF同SR，但好似冇乜用
早幾日用劵中左冰皇完全冇feel

最好用就係呢兩張

想用冰皇打主線睇劇情

入定科燈聖劍ac等抽破神

有呀，魔王

樹補

換曬6粒英晶?

渣機械人果條女

差張sr 姐玩台ser 睇劇情

招聖靈藥其實好撚勁係台服啲關太撚易打贏發揮唔到

單抽中左破神

維護完有ur抽？

why勁

係，不過得破神大戰重點係有本post吉祥物。

T0YODA大師

特別係打1stage boss，搵隻工具人配女神之吻瘋狂黎開技比你隻主攻，特技即刻回滿，仲唔撚勁

勁到,我都抽下先

咩活動？！

咪英雄祭復刻

回した回数 860回
使用したクリスタル 258000個
使った合計金額 309600円
URアークを引いた数 1(0%)

又使左我2萬幾HKD

睇錯以為講緊toyota

回SCT包唔包埋超必先

唔包

冇yoda +1
不過前排50抽都冇但丁

得番7千石

抽吉祥物yoda 返嚟都開心

突然轉風 yoda變左吉祥物

DMC 迷抽唔到主角但丁世一 好嬲

剛剛DMC5 出左PS5版, 睇下會唔會遲下復刻聯動比埋VERGIL我

不嬲都係
T0 法師

應該30左右
我好似27定28，都差少少先升到10

啲人今次競速都係用聖靈藥黎打，俾你參考下

太樣衰點都吹奏唔起

牛年第一個重生市場，準備開市

今次個帳又咩料

無啦，都係果d....剩番兩三隻係度擺
睇番其喺主號同小號都係叫緊

買ac好過炒股

我賣番俾巴打既ac，十隻有7隻都課左專，賣番都唔夠課既一半

唔係早一日買左acac2我肯定狗衝

你逐個ac課專咁癲

Ac2有巴打接左啦

每次睇岩都買一隻，買左就當佢主號玩，主號實課專啦
課完過兩日又睇中更好既號.....

係喎第一頁有po劍機+聖靈藥
咁可以等劍機all in

應該v都得

我知之前買佢fd 個ac 之後仲有傾幾句

唔怪得我依兩日係咁打乞嗤

淨係肝完DmC都已經唔可能重生
唔同組合都要肝到一段程度先叫有野玩下
長玩黎講2秒V 真係不可或缺
比你依家齊科燈 FF
到之後出隻限角又要返便利屋/魔王又重生？

只要係玩普攻流既都得

我埋ac 放曬係到
賣唔出的
懶得po 唯有棄

你都課金架啦
對你黎講無咩分別

我堆

我地讚你好嫁
肯定唔關我事

btw 你而家ac 係聖劍ff 科燈仲有咩

賣唔出咪重生
無人要都無計

你咁樣咪都係無限輪迴

幾點開市

3點

耳仔軟又成日上黎呢度睇風向既通常都會係咁

利申我都N個帳 不過主副帳由入坑都有KEEP住玩

通常係入黎見到d人幾十抽就中 就忍唔到手

UR皇龍 加 大貓 加 三隻突彩DMC
仲齊兩張LR
同號仲有幾隻好野
好浪費

佢錢多
課完又平價賣比巴打呢下先抵讚

我一開始就知連登方向日日唔同
一跟就出事
好彩跟到2秒V 依家掛機掛得好開心
Btw 但丁專好L勁

無計啦
無聖劍FF+科燈都無人權話事

法國V 冇二刀流同星眼係掛唔到2秒...

升一格ARK要成60萬藍係咪想逼死人

講真

有買雙倍其實就好快
搞左二刀先啦

我未有星眼都穩定2秒 不過我係88SC

我都係3個
1. 機女機劍帳 齊暴風龍聖靈藥皇龍 無科燈
2. 雷姆RE0帳 雷姆EMT 雷姆LR 追齊DMC活動角 玩活動角為主
3. NERO 巫女科燈水著聖靈藥

1同2都係一開始入坑就玩到而家 都係見到有新風之餘又到左掛機HEA MODE先開新坑 結果一個大活要肝活動就即時想爆死剩一個帳玩

復刻出Vergil all in
Shut up and take my money

所以無人跟到 刷手巴 既態度
好鬼抵讚
雖則我無幫襯過佢
但睇佢賣既+價錢都幾公道合理
但要睇有緣人

有冇技能組合share下

我好多AC平賣俾有心接黎玩既巴打

入得未抽得未

掛親機佢都係普攻多過出特技 有無解決方法

3點呀 你成日望住個日本時間推早一個鐘再自己推早多一個鐘

我除左兩隻高練
我都係80-120蚊賣返出黎比d唔想洗太多錢既巴打

翻工悶左成日

連ARK數值計 STR>INT

我都想放個小號
有3ur（差皇龍）有雷姆 千空

之前合作冇dmc合作呢啲關卡㗎？
咁咪一直hea掛機？

黎緊隻驚想谷人氣個方向都係咁
合作+肝肝肝
我覺得ac2好正啦已經

我敢肯定遲下便屋/魔王都係依家科燈個風咁
結論：追得幾多 （課長就課到有啦駛乜仲買ac）

琴日定前日就係你買左個AC?

唔係 依個ax係我入坑既第一個帳黎
課完9600羊就放左喺到

仲要1技起碼要2以上,得1未必會放技

我個人鍾意有石傍身
買完ac得返少少石好唔secure

AC2 我對RE0有愛先執 第一輪小浩翻貨既新帳黎 玩到而家都仲未抽到異國榮光

哦..9600首抽AC

入驚cap比你睇

另外二刀同特技1充能先係關鍵
隻V開場有2下特技1先會主動電

留名等人買
有雷姆都唔錯

有 RE0 DR.STONE果D都係咁既關卡應該 不過呢度大部隊都係出左台服先開始識呢隻驚入坑 大多數都係1月頭果輪

感謝巴打

個個係爭破神

唔會喎 佢一入就喪放1技
好似話要STR高過INT

岩
一定要二刀流先秒到
我試過冇二刀流 全部打頂傷都殺唔死
冇沙虫ARK唔使曬時間谷隻V
點都做唔到2秒

畢竟每人玩法唔同既

STR多過INT佢就會出特技為主？

個首抽好撚貴

2下清場都夠快 2秒同4-6秒既分別 但以前加護一下秒都係4秒咁上下 其他法師都係

係..個AI好奇怪 要STR>INT 先容易放特技
我估佢STR>INT就當你係戰士 唔會係咁想出魔法

賣返出去就唔會係課金價啦

個時岩岩玩猶豫左課唔課
點知玩左幾日就後悔無課

唔怪得，我果隻魔攻為主 入親場都淨係普攻 on99咁

但加護要一下死個資源少過V好多

係 如果我高練左應該會入FFBV坑

睇住個數值黎on/off 攻擊/魔力1234極

無錯 法師前面要一下秒H3-10 資源量 (小浩舊帳) 係少好多 主要係滿星盤有2件0詠學少少技都差唔多 但缺點係魔法唔係成日肯一入場就出 可能都關STR/INT高低事掛..

勸你唔好
同FGO一樣無底深潭
唔課玩唔到

佢呢隻game好處就係
練度係課金都搞唔到出黎
唔比你用錢處理

咁應該要轉武器用先得 陣間開驚再搞下

寶5村正

想當初嗰陣賣廣告都冇留意
係有次係youtube睇到dmc聯動就揿左入去睇
然後就嚟咗呢度嗰陣都仲未有邪教

唯一缺點係我肯課金都追唔到絕版野 (雖然手機驚合作都預左)

ffbe?

當然係講緊我地宜家玩緊呢隻

魔法要剋屬先會秒放
一入場個AI會隨機鎖定目標
如果咁岩鎖定既目標你有剋屬魔法就會秒放
3-10H 有幾隻都係弱雷 秒放雷魔法既機率都好高

Yoga條傻閪拎碌棍上前扑你都咪話唔嬲
明明戰士扮咩魔法師

我都有個emt 雷姆 dmc3 子ac冇電話亭 冇re0 LR 但有v 專

會復刻嘅 應該

之前有巴打好似有擺片
用地魔法定唔知樹
又係2秒一場

最衰甘道夫 搞到個個都學佢整隻近戰法師 明明靠食腦搵食既學咩人沖前埋身隻dup

果招好似要DR.STONE ARK 絕左

兩件0詠乙太裝都唔係咁易有

我數過3-10H 弱屬
無記錯個數量應該係弱樹=弱暗>弱雷>弱火
所以裝樹魔/暗魔應該係最易秒放

yoda 放特技之後會加30%int
所以先會係咁沖上去

我呢個活動帳有破神有課齊3子專 有齊DMC LR架 我課撚到4週目都抽唔撚到異國同榮光 果下灰機到 (追LR便利屋順手追)

無計我得佢一隻無屬角 焗住睇佢on99成日行前行後

Sr同r 算係咁 有抽開野點都中到 再掛出黎

唔難啦，活動一次allin都抽到60-70%

對我黎講
2-10秒一場都覺得ok
快極都係得3-10快
你話同一Set技可以係其他關周回再快
咁就好爽

唔少巴打追一次LR就抽到呢兩件100%

所以聲明左係要舊帳 通常小浩舊帳R果件都抽滿左 係SR邪教可能幾十%咁
新帳就.. 我個雷姆帳果陣買完返黎係邪教得10% R果件65定70% 新既一樣

暫時只有V做到 仲要高SC果隻版本先得

等我一陣搵返日本仔個100萬傷yoda先
放一下d核爆就打100萬

CLS, .GUN
我果個極限係多你一張皇龍

人得未抽得未

睇過條片一下炸死皇龍

琴日定前日我都有放
泳裝
又係2秒一場
不過講緊要科燈

有時反而我想抽多啲SR魔獸 成日re驚偷箱好撚煩

所以呢個帳我係當主帳玩先重課 有後悔果陣抽到劍機無課專俾呢個帳 果陣我係機女帳為主反而課左專係果個帳

係
真係勁痴根
可惜佢個樣

所以我咪話好爽 3子好用到我連大貓都唔放

你當佢係半隻紅狼會唔會開心d

開心share 巴打

當自己抽中間桐臟硯

點當呀？

要不是Nero可以0sc打出頂傷
我都唔想練佢
我想玩妓師 泳裝

妓c 大家想點玩？

唔係DMC活動中重生局住唔夠時間練NERO正常我都會選練科燈+水著先 方便掛機而且係女女

大大隻紅狼背後靈

聖靈藥尿袋?

其實抽角要預課埋專
如果唔係Nero把專太不行我都課埋
Btw點解把專可以咁廢

等佢出泳裝再J

V滿足左條件無論咩屬都係秒放1技
好撚好用我推圖素材活動都用佢

要搵返先得
佢test去打皇龍
之後一下秒9左

最開心係3子打到成個畫面黃字 治癒到呢

我果陣想課架 但我到劍機活動完都抽唔到榮光 自此之後就決定專呢D真係唔課會後悔 但都要睇把野既實用性 好似而家技師果把我覺得有同無都無咩所謂 應該唔會後悔得去邊

睇嚟冇delay
仲有半個鐘on your mark

我上個ac抽極都抽唔到
跟手出dmc 全部都係仔
72限祭又全魔獸系
女都係與我無緣

泳裝應該掛唔到機
佢打全體果招係3技黎 AI唔會秒放3技 好似係
之前果條片應該係手動放

岩 所以頭先最後關頭都係課左但丁專

同問

全體魔法 之前咪有條片又係科燈水著入場2秒定3秒H3-10 但好似要有科燈先上到上限秒殺無記錯

就係講緊果條片 我覺得佢係手動放3技

Same same 都係 我淨係諗 肝完無理由唔課把專比佢

V刷圖好用係佢1技出手收手快，冇多餘既技後效果，好似加護魔法雖然都係4秒，但佢放魔法個前置同放之後個特效要完整放晒先叫完結，個度d時間長掛其實有差距

我DMC係夠換埋3子件衫 我都諗到岩岩11點幾先決定反正換哂3件武之後仲有86剩 換埋衫俾佢地算 唔著用唔到都應該好過換魂呢D刷到既野

無爆肝去刷魂，但丁唔夠SC用 只好之後再慢慢搞

每日有8魂討伐加掛Hard 應該一晚點都有十幾塊既 加埋星期六日固定3場10魂同埋活動間開集魂之日 其實集中搞就好快搞掂一隻

有愛就得
我都換左把比佢

勁撚到hihi

個支筆唔知係課金裝定乜

3點好似開每日一次50魂一星期

3日咋50魂

課金裝

都好既我大貓都係得50幾sc

無支筆唔知差幾多
不過佢段片隻Yoda
28sc就打成咁

升大貓好時機

我之前都送左幾個

等睇你地為左破神射晒啲石

我300石就中

我期待緊下星期完技師係咪出返軍師英裝多D

有無巴打答到 破神 勁係邊

跟住睇小浩抽完再轉生
搶V+便利屋AC

開場直接100%超必

可以連開大技 但其實唔係隻隻角都咁需要 但亦可以話佢萬金油係角都用得

便利屋最主要作用係邊樣？

So far 未遇過一隻完全體加護

主動放大技 特性送多次大
比加護 3連大技 sod原來是真的

All in破神 玩完全體但丁

呢度既加護風吹完隔左幾日就新角劍機 劍機完無耐就吹返巫女打塔用 打完塔又到DMC突襲

我遇過呀,但果陣唔識用

其實睇日本仔話V特技傷害依存係STR同INT 1比1，假設STR係1500，INT係1000，係咪會當STR 1000同INT 1000咁計入條傷害公式

電話亭個招 一入boss關 回30秒sct 比v刷H3-10
同埋乙太都不錯

原來如此 唔該哂

唔係咁既意思
1:1 姐係STR同INT都計足100%
1500 STR 同1000 INT 全部計足 = 你有2500攻擊力

所以我見識唔到 對破神無咩性趣

雖然我有加護

原來係咁，多謝巴打解答
唔駛再煩點推高INT

但V有被動魔轉攻
所以推高INT會勁過推高STR

咁推得太高int 又會唔識出特技 on99咁普攻

已有破神但丁

就黎開閘 冇心情做野

倒數啦準備
祝各位巴打單抽十抽中哂ur yoda

V上限咁低 好易搞傷害姐 加埋佢控左怪都會增傷 輕鬆求其都11999

有但丁冇練過但唔想追破神
想要加護多啲

正是我果隻

咁有無埋聖靈藥先

V 好似去到14999

希望有step無step就唔抽了

追破神咪可以追埋加護 加護普池都會出 我玩模擬器果2000次入面中到加護都應該20SC

呢樣真 如果V上限高肯定會屌打NERO

你地V 同Nero 上限去到幾多？
我V 得12999 Nero 15999

祝大家中到UR

無話屌唔屌打既 NERO星盤天生靚上限高係事實 V可以做控場又可以做輸出 多功能角

今次大家又抽，唔係等2周年咩

呢枝野，咁岩台服有出，原來勁野黎

只可以話官方都諗過度過先SET上限

我兩張都無，首抽海盜船

普池中要靠緣份仲難中過活動up
平時普池中埋啲廢角

準備
祝大家一抽入魂

冇

破神爛大街

加護個位又要搶大貓個位

條撚準備

入得了

9UP姐 邊有可能真係無上限咁追 2000次講緊80幾萬yen 抽到真係呆L左
BTW 券抽同必角券都有機會出 慢慢等

中

刷左砂蟲首抽先中大貓同樹劍自帶二刀即刻變柒頭
好彩DMC抽到V，如果唔係應該加入左重生大軍

3點了

有冇人live

中左

未呀大家

小浩準備好再賺大家錢了

無step點抽好

URアーク 破神大戦 0.128%

有專武

10抽冇紅,大家加油

復刻專武?

無人出黎po 十抽中ur既

留名等睇重生

yoda專衫好似唔錯

卷抽再中V

抽左5次3千無償
中Yoda 劍霸 同龍騎兵ARK
停手了

十抽中左買隻全重覆

30抽乜都無，破神原來無up點摶啊

無step唔抽了慳翻

又係忍唔住，跟大隊抽，十抽中老野

本身無加護 唔果斷skip

主ac 15000石無了

我可以玩 魔獸同盟啦！！ 由岩岩講到依家，終於齊隊！

90抽冇破神

Yoda專

V把專武係咪冇強化?

難中到

終於有裝備機械

屌你個西

聖靈藥係邊張？

準備畀人哂盲

唔好追啦

冇石

yoda專 諗緊換唔換好
見日本網推介

有加護我都未抽到
等2周年

抽唔到就算啦

係咪有d關物理打唔到架
就算有無屬物理都要法師打？

係咪UR pick up都冇step抽...
把仲仲要咁撚貴

咪都無硬挖3000千石十抽或者單抽

有D怪係物理會常打1
得魔法/必殺先扣到血

係 幻塔有d關係物理免疫
死神關小怪都係

屌唔抽了

咁睇黎點都要練隻yoda

屌呀 把專要50抽
唔係25抽既

爬塔最強就係YODA

好彩有中

可以練其他法師 但yoda係法師既頂點

重生ac2萬石中左加護

我有但無練過唔係太中意玩法師

我換完yoda專就算了 留兩週年

咁耐得一個上黎曬，其他係咪死哂

d動畫慢到燥

Yoda專好似幾勁

唔練YODA都要練定一隻

死哂啦 咁易中咩

抽唔到猶大

好撚貴 50有償

用神畏件衫都OK啦

你咪有莉莉

紅狼專無人理 有追擊

mnd係魔防？ 想知點解勁

唔好追破神呀，等兩週用1000hkd買把啦

20抽

冇紅狗

屌 真係有人碌中

恭喜

我都唔求中UR同YODA, 連新ARK都抽唔到, 全部重覆

咁一定有人中架啦

台仔話莉莉閉眼勁過開眼喎，真唔真？

已爆死

痴下d歐氣先

100抽唔中 收手了 換件衫仔比yoda

閉眼打塔好過開眼
但開眼有超光

UR咩機率

150抽炒

10抽yoda
多手抽多10抽咩都冇唔追算

0.128咁上下

0.1定0.16好似

大家咁話

太感人

都係50遮

URアーク 破神大戦 0.128%
UR/SSR ARK 5%

2pack左右

準備課多兩單，無就收手

屌你

月尾隨時軍師英裝 大出血

的巴上水了我130抽gg

玩左40抽 得個吉
留石軍師英裝同2週

仲有YODA 紅狼專50有償幣一件 見到價錢就放棄左了 本身想手痕整件專俾個籍口自己手痕抽野

摩巴咁快就130抽
想追破神？

大爆死

隻game點重生？ 重裝都無用

好正常啦
呢度D巴打都唔少幾十抽乜都無
包括我

你無破神咩

呢個機率又無15萬保底 算啦 當無見到呢個POOL吧啦大家

噤到手軟都未見有UR

250抽 2yoda

我琴日記錄係2060回 好少錢 80幾萬yen姐

重生係指買過帳..

我尋日1300抽先中

抽左3000石
唔中 隨緣

冇呀 係第一個ac有3張UR
抽完放左喺到
依家玩緊果個得2UR

其實每10抽都見紅 比希望我 只係真係紅 仲啲紅.....無用

當課件yoda 衫算

尋日80抽中兩張UR

抽多左 150抽 都係無 得番3萬石 忍手算

係呀 最有用有償石抽左50野換yoda專

yoda件衫麻麻 我覺得未到必換 俾我換可能換紅狼多D

冇紅狼

妓師又要刷到9萬5
先可以玩新活動

衫之中算勁 法師又唔玩2刀流

換件無咩用既野返黎不如換定件武等歪到角

唔值50有償囉我覺得

2體先得920分
但我宜家得3萬分
哇
好似唔係好抵

諗住10抽參與，點知變左80抽

Same, 連yoda都無 莫講話破神

諗住50抽變左150抽

真斬手指了等2週年

我拎左隻預爆死既帳打算抽一下算 點知見有紅又抽多下 點知又出紅 丁之後係打算打到無紅收手 但抽到最後3000先無紅 但全部重覆

你唔上連登可能收到手

無上嚟咁耐你地都係咁痴線

真 上連登睇人中就忍唔到

點解咁既pool都可以allin

隻帳預爆死既反正 主帳果隻本身單UR就係拎破神 今次完美回避 就連YODA都上次72英雄祭歪中左

係咁出紅波引你 以為好易出好易出
好陰毒

完美爆死

見到幾紅比佢搞到以為自己好運之後抽多10抽
我都係咁中左伏

係 好多紅

紅波真心幾易出 呢個POOL 但UR機率都係0.128 所以唔好有咩幻想

射晒落呀伯度 gay
係都射落啲女女度

無鑽無課金就等保底啦

係咁出紅出到我以為壞左 我ALLIN DMC果陣機率都算高架啦 但都試過十連7下連續7下都出紅波

而家先第一彈
仲有3彈UR連英裝軍師 點頂

90抽得幾粒紅

150抽，我係黑到接近一半無紅

已經講左係英裝軍師>?

2周年先再上黎追post

1500石個pool冇撚左....

平時想追個陣唔出紅＞死追爆死
其他過下手癮既就狂出紅＞呃我落搭之後爆死

結論：點都爆死唔抽最好

等2周年先課 抽無償算

暫時都係得2隻海豹

呢個機率真係唔易